人生冇意義了

？

屌你老母

？？

有frd 就咪話一齊玩喇

佢同D女玩
串到

原來係咁

blocked

唔怪德拒食唔島雞

gc9

Block撚晒兩個on9仔 當呢到係自己個blog 乜撚都放上黎

哪有女

agger

唔通我會少忽肉？

扮?

你老木

垃圾

屌佢老木臭g

夜啦 開新po啦

Agger ching